同個女仔表白，被佢拒絕，然後上網鬧佢係臭雞

有無巴打真係會咁做

我
佢接受我所以我鬧佢

朱西伯格

經常睇到網上有甜故標明真人真事又開個女仔名其實會唔會.......

身邊有個 不過條仔蠢撚到可以話係弱智水平
IQ低 EQ低 真係有啲咁嘅人

Are you talking about the entire LIHKG???

臭雞扮上菜 屌佢老母 係佢屋企門口屙督屎 用精液塞佢鎖匙窿

痴鳩左咩 表白一定要受你

屌你老母! 我為你付出咁多你竟然唔做我女朋友!? 臭雞!!!!

臭雞 我對你咁好原來你只係想收兵

單身都唔受溝咪姐係臭閪